%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
    \item Probar aplicaciones con FSM (Finite State Machine) que incluyan los sensores IR y US.
    \item Avanzar con el armado y testeo de la plataforma miniPI 2.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
    \item Sergio Alberino armó la plataforma miniPI 2, y validó los LEDs, los sensores IR, los sensores US y los motores. Se sospecha que pueda haber errores o alguna falla en los sensores US.
    \item Se programaron las plataformas miniPI 1 y miniPI 2 con planilla de cálculo para ejecutar FSMs pensadas para \textit{peleas de sumo}. Se fueron probando distintas FSMs a partir de lo observado por separado y en conjunto. Emergieron aspectos relacionados con el desempeño de las plataformas según la carga de las baterías.
    \item Alejandro Álvarez propuso reorganizar el proyecto de manera que la inicialización de HW fuera más transparente y migrable a otras plataformas robóticas.
    \item Alejandro Álvarez y Joaquín Toranzo Calderón comenzaron un repositorio para migrar el SW que genera las FSM, actualmente en \textbf{Visual Basic For Application}, a código en \textbf{Python} de manera que puedan ampliarse sus funcionalidades.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
    \item Terminar los drivers de los encoders, cerrando el branch del repositorio correspondiente.
    \item Incorporar al branch de FSM los drivers de los encoders.
    \item Continuar con aplicaciones en planillas de cálculo que involucren una o más plataformas.
    \item Reorganizar las relaciones entre drivers y aplicaciones de manera que sean más transparentes y migrables o escalables.
    \item Revisar si los sensores US tienen un problema de SW o HW.
    \item Desarrollo de aplicación en Python para generar las FSM a partir de planillas de cálculo.
    \item Capacitación en \textbf{VREP} para ensayar distintas aplicaciones en simulaciones.
\end{enumerate}
    
\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & 04/07 - Micaela y Johnny \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & -- \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & 11/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & 25/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & En desarrollo & 31/10 - Nicolás \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & 01/08 - Micaela y Johnny \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & 15/08 - Micaela, Johnny y Alejandro \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & 26/09 - Sergio \\
\hline
Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & Todos\\
\hline
Máquinas de Estado por tablas & En desarrollo & 28/11 - Sergio y Joaquín \\
\hline
\end{tabular}

\begin{itemize}
    \item El cuadro anterior muestra el estado de las tareas que involucran al equipo actualmente. Cuando el grupo supera un \textit{conjunto de tareas} puede borrarse de la tabla.
    \item Los estados de las tareas son descriptivos, no hay ningún estándar.
    \item Las fechas que figuran son del cumplimiento estimado de la tarea, junto a su representante; si no figuran es porque la tarea no es prioritaria o no puede haber un estimado.
    \item Las fechas se corrigen o extienden sólo para los que se hallan en etapa de desarrollo, y por lo tanto puede estimarse una fecha. Cuando la tarea no está en desarrollo y vence, no hay información para estipular una nueva fecha.
\end{itemize}
